連登推人去抗爭 同 叫人簽名走班人諗緊乜？

知道好多人一翻到屋企都𢴇得切屋
但而家班狗要咬你出現係現場

係咁叫人簽名走班人，而家良心點？

乜有得揀唔簽名咁好既